\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Dados Gerais do Curso de Engenharia de Software}
\label{box:dadosESW}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{|X|p{6cm}|}
\hline
Curso & Engenharia\\
\hline
Dados da Criação/Autorização & Resolução do CONSUNI Nº 16/2008 publicado em 03/06/2008\\
\hline
Reconhecimento pelo MEC & Reconhecido (Nota 5)\\
\hline
Regime de Curso & Regular\\
\hline
Crédito & 15 horas/aula\\
\hline
Hora/Aula & 55 minutos\\
\hline
Carga Horária Total do Curso & 226 créditos\\
\hline
Total de Horas Efetivas do Curso & 3600 horas\\
\hline
Estágio Supervisionado & 210 horas (5,83\%)\\
\hline
Atividades Complementares & 120 horas\\
\hline
Disciplinas de Formação Básica & 16 disciplinas (30\%)\\
\hline
Disciplinas Profissionalizantes & 16 disciplinas (25,84\%)\\
\hline
Disciplinas Optativas de Formação Complementar & 18 disciplinas\\
\hline
Disciplinas Integradoras e Multidisciplinares & 4 disciplinas (8,33\%)\\
\hline
Quantidade de créditos obrigatórios & 154 créditos\\
\hline
Quantidade de créditos optativos & 72 créditos  (30\%)\\
\hline
Quantidade máxima de créditos no módulo livre & 24 créditos\\
\hline
Número de créditos mínimo por semestre & 12 créditos\\
\hline
Número máximo de créditos por semestre & 32 créditos\\
\hline
Período & Diurno\\
\hline
Período mínimo de permanência & 8 semestres\\
\hline
Período máximo de permanência & 16 semestres\\
\hline
Duração média & 10 semestres\\
\hline
\end{tabularx}
\end{quadro}